---
title: "changure item songree song lyrics"
album: "Gully Rowdy"
artist: "Sai Karthik – Ram Miriyala"
lyricist: "Bhaskarabhatla"
director: "G. Nageswara Reddy"
path: "/albums/gully-rowdy-lyrics"
song: "Changure Item Songree"
image: ../../images/albumart/gully-rowdy.jpg
date: 2021-09-17
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/6uaLaih1mpM"
type: "happy"
singers:
  - Mangli
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laai lappa lallayi laai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laai lappa lallayi laai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laai lappa lallayi laai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laai lappa lallayi laai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laai laai laai lallayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laai laai laai lallayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Changure changure item songree
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Changure changure item songree"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rathirantha paadukunte radu niddhure
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rathirantha paadukunte radu niddhure"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye eppudante appude
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye eppudante appude"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ekkadante akkade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ekkadante akkade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu chusthe evvadaina poola rangade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu chusthe evvadaina poola rangade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abbabba inthandhamtho etta sachhedhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abbabba inthandhamtho etta sachhedhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abbabba mee kurrallani etta aapedhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abbabba mee kurrallani etta aapedhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhavaleswaram aanakatta tenchinattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhavaleswaram aanakatta tenchinattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa pai janam dhukuthuntare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa pai janam dhukuthuntare"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peetapuram peeta sekkalaga nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peetapuram peeta sekkalaga nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maha ittam antu untare
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maha ittam antu untare"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rajadhiraja rowdy raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rajadhiraja rowdy raja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meesam thippina markanda teja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meesam thippina markanda teja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rajadhiraja rowdy raja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rajadhiraja rowdy raja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Iragadhiddham aayudha pooja
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Iragadhiddham aayudha pooja"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Katthulakaina adharavulera
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Katthulakaina adharavulera"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bombulakaina bedharavulera
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bombulakaina bedharavulera"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thathaki tagga manavaduvera
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thathaki tagga manavaduvera"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rajadhiraja.…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rajadhiraja.…"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa nadum maduthalu istri chesetodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa nadum maduthalu istri chesetodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Katthi lantodu naku dhorikinadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Katthi lantodu naku dhorikinadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa gajuvaka nunchi madhura vada dhaaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa gajuvaka nunchi madhura vada dhaaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee peru seppagane kevvu keka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee peru seppagane kevvu keka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Em cheppaave greeku sundhari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Em cheppaave greeku sundhari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Swargamlo esko mallela pandhiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Swargamlo esko mallela pandhiri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenandhari kanna pedda kanthiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenandhari kanna pedda kanthiri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theerchesthane nee thimmiri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theerchesthane nee thimmiri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abbabba nee ganakaryam soodalani undhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abbabba nee ganakaryam soodalani undhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neetho kottha vyavaharam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neetho kottha vyavaharam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Seekakulam addurodu daatagane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Seekakulam addurodu daatagane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Seethafalam butttalisthane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Seethafalam butttalisthane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Beemuni patnam beachu kada sittharala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Beemuni patnam beachu kada sittharala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sokula patnam chesthikisthane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sokula patnam chesthikisthane"/>
</div>
</pre>
